如果巨人...你會點揀？

喺巨人嘅故仔度
艾倫為咗 消除巨人 而自由地選擇殺死地球上80%嘅人
如果為咗呢個目的 80%嘅人要死 包括你
你會點揀? 寧願巨人仍然存在 自己和身邊嘅人可以生存 生活 & 追夢
如果你揀後者，想可以生存 生活 & 追夢，咁點解又要直接或簡直鼓吹其它人去達到消除巨人嘅目的?

假設馬萊“人道地”接收柏島嘅人，移居馬萊嘅柏島人 “認為” 可以生存 可以生活 & 更加可以追夢。日後，移居後嘅新柏島人 用 “自己嗰套價值觀” 套落牆內柏島嘅人身上並跟隨馬萊政府的腔調 透過各種手段 聲稱去 “解放”仍然生活喺柏島嘅人。
對於牆內，牆外嘅 “解放” 不但影響牆內世界嘅各方面發展，甚至危及性命。
對牆內嘅人嚟講，呢種 “解放”無疑係破壞梗 自由選擇留低嘅艾族人。對呢啲人嚟講，佢何錯之有?

創哥表示，大家都係某樣嘢嘅奴隸，冇階級冇層級之分，唔通一個追求自由嘅奴隸就高級過一個追求安穩嘅奴隸?

歡迎討論

我一開始就唔認同艾倫個計劃
有咩理由要我地受苦

俾我就踩撚死哂全部人 真正解放人類

包埋自己

連登多數吉克派
有得瘋狂中出而唔生仔

如果係我 我都會咁做
Otherwise就咪撚做啲唔做啲

我可以變巨人仲點解要受氣
仲唔踩到你地仆街
我地先係呢個世界既大佬

大家都成會真正新人類

無性器官呀